随着信息技术在管理上越来越深入而广泛的应用，管理信息系统的实施在技术上已逐步成熟。本文介绍了个人日程安排微信小程序的开发全过程。通过分析个人日程安排微信小程序管理的不足，创建了一个计算机管理个人日程安排微信小程序的方案。文章介绍了个人日程安排微信小程序的系统分析部分，包括可行性分析等，系统设计部分主要介绍了系统功能设计和数据库设计。

本个人日程安排微信小程序管理员功能有个人中心，用户管理，重要日管理，工作日程管理，会面管理，用餐管理，日程管理，系统管理等。用户可以写自己的相关信息。因而具有一定的实用性。

本站后台采用Java的SSM框架进行后台管理开发，可以在浏览器上登录进行后台数据方面的管理，MySQL作为本地数据库，微信小程序用到了微信开发者工具，充分保证系统的稳定性。系统具有界面清晰、操作简单，功能齐全的特点，使得个人日程安排微信小程序管理工作系统化、规范化。

关键词：个人日程安排微信小程序；SSM框架；MYSQL数据库
